有冇巴絲打會考/考左CFE?

想問下可唔可以夾你地買prep course/manual

兄弟考左未
不如TG傾？？